[正視聽] 係頸部受傷警 唔係鎅傷

無證無據做咩話人鎅傷？
請所有傳媒改口

【抗暴之戰】涉鎅警頸中六生不准保釋 消息指警仍未找到涉案鎅刀 僅靠傳媒片段作證

【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook

據知警方在案發現場及被告身上均沒搜到鎅刀，惟傳媒片段則拍到被告疑作案，而事主則因神經線斷裂而說話有困難。

原來證物都冇

全世界改口

憑咩話人鎅傷？

無足夠資料顯視警員係如何受傷

所謂「人贓並獲」 ，連贓物都無，鏡頭又只係影住隻手，點肯定隻手係個中六生？

加上警察已不是可靠證人，唔可以當佢地係證人，連證人都無埋，告咩？

哩D文宣好緊要
之前女手足受傷 明明俾布袋彈槍傷都講到眼部受傷

負責既律師唔駛多謝我

唔會告得入 可以收檔

係膊頭附近疑似受傷害

請所有傳媒改口

改口

乜都無

懷疑警方割傷自己頸再誣告中六生

膊頭對上位置疑似被捉碰

推到傳媒改口

都唔知係咪同一人
都唔知有無鳩拉拉錯我哋手足

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

資訊戰

向對家學習文宣玩法

推俾蘋果立場記者睇

因為個警犬上唔到庭(唔識講廣東話), 所以要扮搜唔到證，唔洗開庭，解放軍身份繼續！

香港係無罪假定 捉人如果要提告都要有證據
POPO自己慢慢查

冇錯

講唔到廣東話

會唔會係俾自己支警棍整傷？

請提出鎅頸指控嘅人 拎出實質證據

香港陳彥霖 雲南李心草 connect 內地同胞
今日陳彥霖 明日吳傲雪 connect 全港母親

係膊頭附近位置受傷

推呢個

唔係好明, 即場捉點解會冇左把刀?

佢自己整親姐

如果手足戴晒口罩會好D 一定入唔到 因為現場班狗只係feel到整傷左佢之後本能咁去搵一個最有可能既人去捉 而又搵唔到把鎅刀根本就證明唔到係佢做

但可惜係比人影晒樣冇計

咁仲告唔告襲警？

又作唔到證 又冇證物 可能尻拉都未定

定係俾佢D伙記整親？
請拿出實質證據

傳媒朋友入一入黎

原來係咁

電光火石下我見到兩件object疑似碰撞，碰撞係在所難免

唔敢講野炸掛無證物 無事主作供

疑點歸被告

打甩都有機會

乜柒都冇 告條毛呀？

睇個傷口似係比蚊咬

都冇實質證據

可能另有其人，唔關中學生事？

靠片就入到

咁好多黑警都入到罪

希望請到個好律師

證據呢？兇器都冇

聽講話自己整親？

冇證冇據 用代號作出失實指控

你話鎅傷就鎅傷？
我覺得似R痕R捐左

（參照佢地四點鐘公式）

正確講法應該係：

「膊頭左邊對上位置思疑有紅印，我地唔係醫學專家，無辦法判斷果度係咪頸，同埋係刀傷」

不嬲都叫佢做傷頸狗

要改口，果度係膊頭左邊上少少位置，邊係頸？

推

點解你地要針對想移民美國的popo，一Ｄ都唔顧想移民澳紐英法日韓台popo 的感受.

講住頸先囉 大眾易接受

拉撚錯人囉

X警員被被告按摩後，自行抓癢受傷

明撚顯刀手唔係個學生啦

方向正確

唔正確 咩刀手？你邊度見到有刀？？
證物呢？

現場禁多人，點知有無捉錯人 ?
連證物都無件，你點肯定係被告整傷佢條頸 ?

刑事案要實質證據加上無疑點先可以入罪

Push

你啱，無確切證據係俾刀所擦紅

p

係膊頭附近少少乾燥流血

基本資料都冇

明明只係用手掂左一下
又老屈

告唔入都先坐幾個月臭格先，成件事明眼人都知有問題，第一告傷人唔係告襲警或者控告更嚴重罪行 ，唔提供被襲警員資料依樣最可疑，我信果位係國安多過係黑警。

唔係鎅傷亦唔係警

同中槍果個健仔唔同處理，同樣入醫院，但佢就唔俾保釋

說話困難 定 唔識講廣東話啊

懇請法官無罪釋放！

學緊，學緊

傷者著住警察制服懷疑比人鎅傷
但又唔告襲警
係咪即係可以證明著警察制服果位警察無比人襲擊
定係可以告翻佢冒警

Fact:
有個黑警比人整親
鏡頭影頭隻手拎住鎅刀鎅落一隻黑警條頸
有個小朋友當場比狗㩒低咗
鏡頭影到地下有把鎅刀

但係！！！
地下把鎅刀係唔係鏡頭插狗把鎅刀先？
鏡頭隻手係唔係小朋友隻手先？
甚至，鏡頭上比人鎅中果隻黑警，係唔係受傷個黑警先？

巴打講得好啱
所以真係要請個好律師
同埋全力打資訊戰

其實個學生想攬住阿sir支持阿sir
點知唔小心指甲抓到阿sor條頸

驚起上黎就走

指甲整到都要有證據

告唔入

對住啲無恥 我哋就係要做得比佢更無恥
btw真係見唔到把刀

係咪警都唔知啦呢隻object有自殘傾向咋？

講漏左一樣好重要的事, 果件不是警, 係 冒警撚 來

岩丫
兇器都揾唔到

唔係現場出現就唔會發生

屌你指甲r撚到ja 扮撚哂野

指甲抓傷

近期社警方湧現好多不願意挺身而出、匿名針對的投訴，而有關指控完全沒有理據支持，法庭是理所當然否定。

而案件中卻連基本資料也欠缺，強調證物及當事人口供是調查「最重要的拼圖」

不得了

千其唔好轉，一定要話鎅傷呀。上到庭先有呢個point捉住黎講。

點解
有咩證據證明係鎅？

依家兩樣都冇

證物都無、單靠條片點證明一定係中六生做？黑警自己都成日講單靠影片唔足以反映現場實際情況喎

正視聽：係膊頭附近位置，唔係頸！

無證物，鎅閪咩

就係無證明先要講係𠝹傷，對家無證物點證明
明唔明呀

人證物證都冇，告乜？

法官閣下，根據醫生解釋，我嘅當事人遭到被告割中三叉神經嘅第四段分叉，係連接大腦額葉同咽喉嘅一段極為重要嘅神經。加上近幾個月嘅工作壓力，我當事人現時身心疲倦，大腦語言系統紊亂，所以我當事人現在處理唔到所聽到嘅廣東話，同埋只能講普通話，希望法官閣下知悉。

電光火石之間

其實係手足見到黑警條頸流緊血，出於好心用手幫佢禁住驚佢流血不止啫。咁都要拉

幫佢貼膠布

仲唔係要掩飾條仆街啲鄉音？等你證明唔到佢係大陸派落嚟嘅？

冇證物

歡迎受傷人士主動向市民提供資料

唉天氣乾燥條頸一定係俾d空氣整親
下次小心d啦 唔係次次都有人幫你手撳住個傷口架傻豬

好似冇再跟進喎。

呼籲受傷人士盡快向警方報案 以提供更多資料

有傳係訓練不足嘅公安豬隊友用橡膠子彈射傷

瞓捩頸

被防暴頭盔弄損

拉

被自己貓抓？

但係唔知手足被捕之後
被虐打後有無被迫認罪

唔通因為膊頭對上位置生蛇
事主因外出公幹所以無睇醫生, 搞到爆開左?

點下就出曬血咁

無就有得打，因為淨係影到隻手，同捉住個人，點證名係同一人

影到最應嘅好似係.....

膊頭受傷咋

係膊頭受傷啊巴打